老貓再世_ 請入！，終於明白你嘅感受了！！！！！

唔想返工
日日起身j牙中
一陣就再睇東張西望𥄫女
咁就一日
好輕鬆好爽

點生活

老綜

佢會check 你有無工作

開cc台佢先會入

驚比人話5毛洗版
不了

利用游b試圖召喚腦魔

咁咪唔好返工

佢限你要有去搵工 嘗試工作牙

玩緊震蛋？

大波妹返緊咩 暑期工？

搵緊工
😫😫😫諗唔到返咩
唔想m記7仔呢啲

walk in sales 啦🤔

有朋友返工返上癮
日日堂又唔上，書又唔聽，試又唔溫
剩係掛住返工

根本應該要有負入息稅，然後cut哂d on9福利佢，直接比錢

😳怕羞妹
唔太敢好積極講嘢

😑依家諗住跟朋友返炒散
或者工廠區做包裝，搬貨個啲

成班frd 做工廠幾好玩